［大怒］啱啱同屋企人去廟街測字，個睇相佬戇鳩鳩

啱啱同親戚食完飯，喺廟街行返轉，
經過檔嘢，有個風水佬叫晒我地過去，
話嚟測字，唔準唔收錢，

我地成班見無傷大雅咪玩吓囉，
一坐低佢就問我姓咩，我話姓葉，
佢就話我第時一定大富大貴，結埋婚就最好，
之後到呀爸同呀叔，佢又係咁樣講，
我地就覺得奇怪，佢講嚟講去都係嗰幾句，
咁就問佢點解會咁講，

佢就答：「姓葉者，年時非富則貴，婚者更甚。」

因為葉山豪，葉先生好豪！

鴻福郎分身ac?

正

啱啱同屋企人去廟街見到有人測字 仔友正一戇鳩仔